[全部入晒黎]大家應該休息兩日，星期五六日再黎

先作利申 核彈都唔撚割

但我認為真係要停兩日

1. 我地要換過一批受影響旅客
以提高影響成個機場經濟體系嘅持續性

2. 重整軍心
大家今晚嘅氣氛 情緒 太過高漲
但高漲唔係壞事
有利有弊
救女仔 fit popo就係好好例子
但好易做錯決定 亦好易影響身邊嘅戰友

3. 挽回「真·和理非」對機場嘅信心
大家都應該見到坐喺arrival hall，有好多婆婆，或者帶埋小朋友嘅父母
佢地會出席，就係覺得機場安全，POPO唔敢亂黎
但經過今日，點都會令到一部份手足跌眼鏡

大家要記住

機場係一個淨係多人佔領 就搞得掂嘅地方

癱瘓機場 就會癱瘓經濟
癱瘓完第日個市跌就緊架喇
唔洗暴力就贏嘅地方
大家要識利用

不分化 不割蓆 不被捕

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我是認真的
無人理

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

包咩和
多人棟喺度就自然癱瘓出入境大堂運作